考車一問

如果過好大部嘅死車 如果中間係雙白線 可唔以碌住條雙白過 如果唔碌雙白唔夠安全距離
利申 今日考

可以
我考澤安時試過碌埋過對面線照pass

原來真係得 我都係考澤安

預備510

好驚 有人話得 有人又話唔得

對面線有車咪唔得,對面線無車咪得
總之人地有優先權,你等到乜車都無先過一定得

依家先嚟問 你無師傅架咩

師傅話可以 想再問清楚

明白

留名睇結果

幾時考
利申仲有幾日

冇車既話一定得，落車柯篤尿再上返車都得

我考個陣前面有架泥頭車，都係cut雙白線過，但記得cut雙白線之前一定要停車望晒所有鏡先好cut

打燈望鏡擰頭打燈望鏡擰頭打燈望鏡擰頭打燈望鏡擰頭